據稱連登仔最喜歡的教主鄭垃已經移民到台灣

據稱連登仔最喜歡教主鄭垃已經移民到台灣，在台灣不停恥笑香港的抗爭者是垃圾，並以香港抗爭為商品題材，進行他的發大財大計，食人血饅頭。
四不像‧楊繼昌：白卡平已經化成一個健吾

真的嗎？

大家唔好禁入去
樓主 = 胡啟敢= 32歲仲FF自己懷才不遇既弱智

立即有三個鄭垃走狗出來，哈哈！

岩岩都聽緊，仲落井下石果班 仆街啦

仲落井下石人渣名單一覽：

(1) 熱狗系：熱狗、陳雲、白兵、鄭立 ... etc
(2) 陳志豪系：健吾、容樂其、劉正、黃岸然 ... etc
(3) 移民律師集團：升旗易、齊阿哥、言論自由 ... etc

====

向後縮博人唔記得搶道德高地，令自己可以響當初35+同初選搞分化既事上面全身而退（但響應毓民都唔狙擊 47 人，希望大家唔好暫時再狙擊下面兩位共匪）：

(1) 黃毓民
收共產黨錢分裂民主陣營、叫人投建制/白票、支持共匪韓國瑜、反35+、35+放大量人唔參加初選出黎𠝹票

(2) 啤梨、林匡正
收共產黨錢分裂民主陣營、犯法食 BNO 副簽人血饅頭、叫人投建制/白票、支持共匪韓國瑜、反35+、35+放大量人唔參加初選出黎𠝹票、KOL玩爛直播、武俠小說 9UP 分裂國際線

====

不過郁民講得岩，呢個時候唔應該再翻 黃毓民 同埋 啤梨、林匡正 做賣港賊既舊帳 依家我地無分裂既本錢，反而應該團結大家，仲係落井下石果班可以直接當土共

6個鄭垃走狗

總比左翼反美弱智來得好
洗唔洗歌頌共產黨同世界革命?

樓豬真係左翼版cctoy

12個鄭垃走狗。

司徒老賊冇留錢比你咩

屌

樓主都算係社民連加反高鐵一代最後嘅左翼

18隻鄭垃走狗。

屌！支聯狗！

24隻鄭垃走狗。

請善用不推文回覆

30隻鄭垃走狗。

投資移民？

呃咁多錢整下棚牙啦世柒

佢就係本人？

樓主死左狗

Google 個名就有
真名應該係 胡俊龍
筆名係胡啟敢
btw 不推

我知呢條友邊個
成日狙擊堂主
但你點知佢係樓主
有自爆過咩

你睇下條友自己d改圖
根本同堆廢老一樣求其key個頭再加句設計對白一樣就當自己好好笑